823領展會係下一隻2018瑞聲既升幅，要買就快

訓兩個月再睇

已經得返3厘 仲要樓市零售無咩起色
點會升
唔好呃人入貨啦

2018升條春毛

823 同2018 有咩關係

慢慢坐啦你

REITS 可以點爆
賭錢都唔係亂黎